喺香港，只要唔支持特定既人就永遠不敗

你睇d連登仔
無民主就跪晒地唱今天我，
俾你一人一票又瓜瓜嘈
扮晒野話唔係真普選，係度嫌三嫌四要抗戰要革命，
人地游喂精梁仲痕宣誓玩野又話人低b影衰香港人，
人地梁天琦陳浩天宣揚港獨又話人只係講獨，
人地薯片有民意都有又話人俾中央暗地欽定，咩港豬黃屍on9咁都信,
人地長毛參選...又話人淨係識[喂阿哥]，
好喇好喇,到搵到個近符完美o既劉華發哥又話人世界仔淨係識奶共，唔係真心支持民主，
屌你老母! 除左識屌人之外仲識d咩!
你班仆街根本連票都無呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌，
死翻去現實就見到葉劉都扯旗，
唔好講話比林鄭你地屌唔屌，
我諗比個譚惠豬你地d鍵盤戰士都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀呀!